［徵］二代尾期mazda

想搵架行skyactiv偈嘅二代尾期馬三
最好黑色/藍色/灰色
放車嘅巴打留個content啦

推

上28car啦

有盤唔洗上嚟徵啦

Hello

謝幫推

徵二代唔要三代咁過癮...

窮呀屌你個屄

人地有budget concern咪搵舊啲囉⋯⋯

記住過料 唔好咁快放走部舊

mazda 好少盤

知啦屌

唔急嘅 本身有車渣緊
利申：早日被人昆去睇咗架中期
同一代差好遠 搞到心癢癢

Push

想問聲點解
唔識屌細力啲

一二代補品通用

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

再推